［教精你］想要錢既DSE雞入黎睇

唔咒你班傻撚入樹仁住 今日興之所至教下你地。

如果你讀書為錢，跟實我下面個flow選科，你明年今日會多謝我。

A 醫學》牙醫》獸醫》除護理外 五寶》護理
B 建築》土木工程》測量》屋宇設備工程／社工
C 法律／精算》機械工程／機電工程／電子工程／電腦科學》幼兒教育》除幼教外 所有教育學科

D 會計／英文／心理

唔應該入既科有以下兩種：

伏：所有BBA科（包括QFIN／RISK MAN／MKT），酒店管理，測繪，營養

超級大伏：所有文科，所有社科，所有純科學，所有設計／歌影視相關學科

留意點

1：學科重要過校名 係重要一百倍左右 至於同一專科比較下就可以再鬥校名

2：所有ABC系列既學科，係叫做為錢而選，而無考慮難度。事實上，入面大部份科需要既專業知識水平極高，即係要讀撚到你仆街，特別係醫學，建築，法律，可能讀到損害身體，呢個係要錢定要身體既問題 你諗你。

3：D系列既科，其實同ABC系列既搵食能力有距離，要選就三思

4：其實有好多科無講，EG一大堆工程學分支，不過實在唔可以話呢堆科搵食／話呢堆科伏，所以唔特別提

屌你老母有父幹既話可以當我成篇文係垃圾，你開心選科就好。

東大醫療>>>>>>>港大徙銀紙

好難得入到黎唔屌柒你，仲會擺低正皮
今次真心高汁

Archi>civil?

lm

教育咁高？

牙醫揾錢好似多過醫生

最後一句精警

有冇睇過轉科啊你？

高汁

ok 駁你唔到

專科醫畜真係一日一球

EE 點可能排咁後

幼教都係